<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ôn thi giấy phép lái xe</string>
    <string name="license_a1">Giấp phép lái xe hạng A1</string>
    <string name="license_a2">Giấp phép lái xe hạng A2</string>
    <string name="text_chose_license_A1">Bạn chọn ôn luyện giấy phép hạng A1</string>
    <string name="text_chose_license_A2">Bạn chọn ôn luyện giấy phép hạng A2</string>
    <string name="text_exam">Thi sát hạch</string>
    <string name="text_learning_theory">Học lý thuyết</string>
    <string name="text_road_signs">Biển báo đường bộ</string>
    <string name="text_tips">Mẹo đạt kết quả cao</string>
    <string name="text_search_law">Tra cứu luật</string>
    <string name="text_create_random_exam">Tạo đề thi ngẫu nhiên</string>
    <string name="text_cancel">Hủy</string>
    <string name="text_confirm">Đồng ý</string>
    <string name="text_explain_answer">Giải thích đáp án</string>
    <string name="text_question_important"><![CDATA[<font color="#FFA900"> (Câu điểm liệt)</font>]]></string>
    <string name="text_35_question_important">35 câu hỏi điểm liệt</string>
    <string name="text_concepts_and_rules">Khái niệm và quy tắc</string>
    <string name="text_about_30">Gồm 30 câu hỏi (16 câu điểm liệt)</string>
    <string name="text_culture_and_ethic">Văn hóa và đạo đức lái xe</string>
    <string name="text_about_5">Gồm 5 câu hỏi</string>
    <string name="text_about_20">Gồm 20 câu hỏi</string>
    <string name="text_about_35">Gồm 35 câu hỏi</string>
    <string name="text_driving_technique">Kỹ thuật lái xe</string>
    <string name="text_about_12">Gồm 12 câu hỏi (2 câu điểm liệt)</string>
    <string name="text_sat_figure">Sa hình</string>
    <string name="text_exam_number">Đề số</string>
    <string name="text_start_exam">Bắt đầu làm bài</string>
    <string name="text_init_data">Đang tạo đề thi</string>
    <string name="text_creating_random_exam">Đang tạo đề thi ngẫu nhiên.</string>
    <string name="text_tutorial_exam">Hướng dẫn làm bài</string>
    <string name="text_quantity_time">25 câu/19 phút</string>
    <string name="text_information_exam">Mỗi đề thi đều có câu hỏi điểm liệt, nếu thí sinh chỉ cần trả lời sai câu hỏi điểm liệt coi như bị rớt. Đề thi bằng lái hạng A1 gồm 25 câu hỏi làm bài trong 19 phút.\n\nĐể vượt qua bài thi, thí sinh cần trả lời đúng 21/25 câu hỏi và không sai câu điểm liệt nào.</string>
    <string name="text_confirm_exit">Bạn có chắc muốn thoát khỏi đề đang làm?</string>
    <string name="text_time_remaining">Thời gian còn lại</string>
    <string name="text_quantity_answer_correct">Số câu đúng</string>
    <string name="text_quantity_answer_incorrect">Số câu sai</string>
    <string name="text_total_quantity_question">Tổng số câu hỏi</string>
    <string name="text_quantity_question_need_correct">Số câu hỏi cần đúng</string>
    <string name="text_time_doing">Thời gian làm bài</string>
    <string name="text_19_minutes">19 phút</string>
    <string name="text_question_not_choose">Số câu chưa làm</string>
    <string name="text_sometime_error">Các câu hay sai</string>
    <string name="text_content_information_A1_license">
        Đề thi bằng lái hạng A1 gồm 25 câu hỏi làm bài trong thời gian 19 phút.\n\nĐể vượt qua bài thi, bạn cần trả lời đúng 21/25 câu hỏi và không sai câu điểm liệt nào.
    </string>
    <string name="text_content_information_A2_license">
        Class A1 driver\'s license exam consists of 25 questions to work on in 19 minutes.\n\nTo pass the test, you need to answer 21/25 questions correctly and not get any wrong points.
    </string>
    <string name="text_end">Kết thúc</string>
    <string name="text_pass_exam">Chúc mừng bạn vượt qua đề thi!</string>
    <string name="text_failed_exam">Rất tiếc bạn đã trượt!</string>
    <!-- ======================================== Giải thích đáp án ========================================-->
    <!-- 35 câu điểm liệt-->
    <string name="text_explain_answer_important_1">Rõ ràng là đáp án 3 sai mà. Làm hỏng tài sản của nhà nước mà. Nếu vi phạm bạn sẽ bị phạt với 1 số tiền không nhỏ. Cụ thể:
        \nPhạt tiền từ 5.000.000 đồng đến 10.000.000 đối với một trong các hành vi vi phạm sau đây:\n
       a) Khoan, đào, xẻ đường, hè phố trái phép;\n
       b) Tự ý phá dải phân cách, gương cầu, các công trình, thiết bị an toàn giao thông trên đường bộ;\n
       c) Tự ý tháo, mở làm hư hỏng nắp cống, nắp ga các công trình ngầm, hệ thống tuy nen trên đường giao thông;\n
       d) Nổ mìn hoặc khai thác đất, cát, sỏi, đá trái phép làm ảnh hưởng đến công trình đường bộ.
    </string>
    <string name="text_explain_answer_important_2">
        Hành vi đua xe cơ giới, xe máy chuyên dùng không đảm bảo tiêu chuẩn an toàn kỹ thuật và bảo vệ môi trường vào tham gia giao thông đường bộ bị nghiêm cấm.
    </string>
    <string name="text_explain_answer_important_3">
        Câu 1 và 2 sai vì đều là hành vi đua xe trái phép. Hành vi đua xe trái phép là hành vi nghiêm cấm được quy định trong Luật giao thông đường bộ. \nĐáp án đúng là 3.
    </string>
    <string name="text_explain_answer_important_4">Cấm điều khiển phương tiện giao thông đường bộ mà trong cơ thể có chất ma túy.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_5">Căn cứ nghị định 100/2019/NĐ-CP quy định về xử phạt khi tham gia giao thông có nồng độ cồn thì chọn đáp án 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_6">Căn cứ nghị định 100/2019/NĐ-CP quy định về xử phạt khi tham gia giao thông có nồng độ cồn thì chọn đáp án 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_7">Căn cứ nghị định 100/2019/NĐ-CP quy định về xử phạt khi tham gia giao thông có nồng độ cồn thì chọn đáp án 2</string>
    <string name="text_explain_answer_important_8">Nghị định 100/2019, áp dụng 1/1/2020 thì người điều khiển phương tiện tham gia giao thông ô tô, xe máy, xe đẹp mà trong hơi thở có nồng độ cồn đều bị nghiêm cấm. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_9">Hành vi giao xe cơ giới, xe máy chuyên dùng cho người không đủ điều kiện để điều khiển xe tham gia giao thông là không được phép. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_10">Hành vi điều khiển xe cơ giới chạy quá tốc độ quy định, giành đường, vượt ẩu là bị nghiêm cấm. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_11">Khi lái xe trên đường, người lái xe cần quan sát và bảo đảm tốc độ phương tiện không được vượt quá tốc độ cho phép. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_12">Phương tiện giao thông đường bộ di chuyển với tốc độ thâ ́p hơn phải đi về phía bên phải đường. Các phương tiện di chuyển tốc độ cao thì đi về phía bên trái đường. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_13">Phương tiện giao thông đường bộ di chuyển với tốc độ thấp hơn phải đi về phía bên phải đường. Các phương tiện di chuyển tốc độ cao thì đi về phía bên trái đường. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_14">Hành vi vượt xe mà không tuân thủ đầy đủ các quy tắc an toàn bị nghiêm cấm. Cố vượt mà không tuân thủ các  quy tắc an toàn về khoảng cách… dễ gây tai nạn giao thông. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_15">Hành vi tự lắp đặt, sử dụng còi, đèn không đúng thiết kế của nhà sản xuất đối với từng loại xe cơ giới là không được phép. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_16">Việc sản xuất, mua bán, sử dụng biển số xe cơ giới, xe máy chuyên dùng được quy định như thế nào trong Luật Giao thông đường bộ?</string>
    <string name="text_explain_answer_important_17">Trên cầu hẹp có một làn xe; nơi đường giao nhau, đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt + điều kiện thời tiết hoặc đường không đảm bảo an toàn cho việc vượt; xe ưu tiên đang phát tín hiệu ưu tiên làm nhiệm vụ đều không đảm bảo an toàn để vượt. Đáp án 1 đúng. Đáp án 2,3 được vượt vì có từ 2 làn xe trở lên.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_18">Không được phép, đáp án 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_19">Đáp án 2 sai vì ở phần đường dành cho người đi bộ qua đường, trên cầu, đầu cầu, đường cao tốc, đường hẹp, đường dốc, tại nơi đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt người lái xe không được phép quay đầu. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_20">Đáp án 1 và 3 sai vì cấm đồng thời cả dừng xe và đỗ xe trong bất kỳ trường hợp nào. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_21">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy sử dụng xe để kéo, đẩy các xe khác, vật khác khi tham gia giao thông. Đáp án 4 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_22">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy có những hành vi buông cả hai tay; sử dụng xe để kéo, đẩy xe khác, vật khác; sử dụng chân chống của xe quệt xuống đường khi xe đang chạy. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_23">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy có những hành vi buông cả hai tay; sử dụng xe để kéo, đẩy xe khác, vật khác; sử dụng chân chống của xe quệt xuống đường khi xe đang chạy. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_24">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông mang, vác vật cồng kềnh. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_25">Cấm người ngồi trên xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông không được bám, kéo hoặc đẩy các phương tiện khác. Đáp án 4 đúng</string>
    <string name="text_explain_answer_important_26">Cấm người ngồi trên xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông không được sử dụng ô tránh gây nguy hiểm cho bản thân và các phương tiện khác. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_27">Cấm người ngồi trên xe mô tô kéo theo phương tiện khác. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_28">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy sử dụng xe để kéo, đẩy các xe khác, vật khác khi tham gia giao thông. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_29">Cấm người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe mô tô ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông mang, vác vật cồng kềnh. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_30">Thứ tự ưu tiên:\n- Hiệu lệnh người điều khiển\n- Đèn giao thông\n- Hiệu lệnh biển báo\n- Vạch kẻ đường.\nĐáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_31">Cấm quay đầu xe ở phần đường dành cho người đi bộ qua đường, trên cầu, đầu cầu, gầm cầu vượt, ngầm, trong hầm đường đi bộ, đường cao tốc, tại nơi giao nhau cùng mức với đường sắt, đường hẹp, đường dốc, đoạn đường cong tầm nhìn bị che khuất. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_32">Phương tiện giao thông đường sắt luôn được ưu tiên nhất. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_33">Phải nhường đường cho xe đang chạy trên đường. Phải có tín hiệu xin vào, nhường xe đang chạy trên đường, nếu có làn tăng tốc phải chạy trên làn đó trước. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_34">Người ngồi trên xe mô tô, xe gắn máy bắt buộc phải đội mũ bảo hiểm và cài quai khi tham gia giao thông. Cứ ngồi lên xe là phải đội mũ bảo hiểm dù là đi gần. Có nhiều tai nạn thương tâm xảy ra do chủ quan không đội mũ bảo hiểm do đi gần, vừa ra khỏi nhà tai nạn luôn, các bạn cẩn thân nhé. Đáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_important_35">Người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe gắn máy không được đi xe dàn hàng ngang; đi xe vào phần đường dành cho người đi bộ và phương tiện khác; sử dụng ô, điện thoại di động, thiết bị âm thanh (trừ thiết bị trợ thính). Đáp án 2 đúng.</string>
    <!--30 câu khái niệm và quy tắc-->
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_1">Câu 1 sai vì lề đường được hiểu là phần mép phía hai bên đường. Lề đường có tác dụng bảo vệ mặt đường, phần đường này thường dành cho người. Không dành cho phương tiện giao thông qua lại.\nCâu 3 sai vì phần đường dành cho xe cơ giới là phần của đường bộ được sử dụng cho các phương tiện giao thông cơ giới đường bộ và xe máy chuyên dùng\nCâu 2 đúng vì phần đường xe chạy là phần của đường bộ được sử dụng cho tất cả các phương tiện giao thông qua lại.\nMẹo: Lề đường không sử dụng cho các phương tiện giao thông qua lạì</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_2">Làn đường là một phần của phần đường xe chạy được chia theo chiều dọc của đường, có đủ bề rộng cho xe chạy an toàn. Câu 2 đúng. \nCâu 1 sai vì chia theo chiều dọc nhưng thiếu "đủ bề rộng cho xe chạy an toàn" \nCâu 3 sai vì làn đường có thể sử dụng cho các loại phương tiện khác nhau chứ không chỉ riêng ô tô (làn đường dành cho người đi xe máy, xe thô sơ…)\nMẹo: Có bề rộng đủ cho xe chạy an toàn.
    </string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_3">Dải phân cách dùng "phân chia mặt đường" hoặc "phân chia phần đường" thành các làn đường.\nĐáp án đúng: 3.
    </string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_4">Quy chuẩn kỹ thuật quốc gia QCVN 41:2016/BGTVT về báo hiệu đường bộ, theo đó, dải phân cách có hai loại là dải phân cách cố định và dải phân cách di động.\nDair phân cách cố định là dải phân cách có vị trí cố định trên phần đường xe chạy.\nDải phân cách di động là các dải phân cách có thể di chuyển theo bề rộng trên mặt đường. Đáp án đúng là đáp án 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_5">Người lái xe là người điều khiển các phương tiện xe cơ giới như xe máy, ô tô…\nĐáp án đúng: 1</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_6">Đáp án 4. Bạn đang ở đường ưu tiên vì thế bạn nên được các phương tiện giao thông đến từ hướng khác nhường đường khi qua nơi đường giao nhau, được cắm biển báo hiệu đường ưu tiên\nMẹo: Đường ưu tiên được nhường đường.</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_7">Phương tiện giao thông cơ giới gồm cả rơ moóc hoặc sơ mi rơ moóc được kéo bởi xe ô tô, máy kéo, xe máy điện.\n Đáp án 1 sai vì có xe máy chuyên dùng. Xe máy chuyên dụng không là phương tiện giao thông đường bộ. Đáp án đúng: 2. </string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_8">Phương tiện thô sơ là những xe dùng sức người hoặc súc vật di chuyển, không có xe ô tô, máy kéo… Đáp án 2 và 3 sai vì có ô tô, máy kéo, xe gắn máy.\nĐáp án đúng: 1</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_9">Phương tiện tham gia giao thông đường bộ gồm phương tiện giao thông đường bộ (có cơ giới và thô sơ) và xe máy chuyên dùng.\nĐáp án đúng: 3</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_10">Người tham gia giao thông đường bộ là người điều khiển, sử dụng phương tiện, dẫn dắt súc vật, người đi bộ.\nBất kể người nào đi bộ hoặc sử dụng phương tiện gì chỉ cần tham gia vào giao thông đường bộ đều là người tham gia giao thông đường bộ.\nĐáp án đúng: 3.</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_11">Người điều khiển phương tiện tham gia giao thông là người điều khiển bất kể phương tiện gì tham gia vào giao thông đường bộ (xe cơ giới, xe thô sơ, xe máy chuyên dùng). Đáp án đúng: 3</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_12">Người điều khiển giao thông là người hướng dẫn, điều khiển, phân luồng,… giúp giao thông thông suốt và an toàn. Đáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_13">Dừng xe là đứng yên tạm thời và trong một khoảng thời gian cần thiết. Đáp án đúng: 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_concept_and_rule_14">Đỗ xe là đứng yên và không giới hạn thời gian. Đáp án đúng: 2.</string>
    <!--5 câu hỏi Văn hóa và đạo đức lái xe-->
    <string name="text_explain_answer_culture_and_ethic_5">Tất cả các hành vi trên đều thể hiện sự thiếu văn hóa khi tham gia giao thông.\nĐáp án đúng: 4.</string>
    <string name="text_explain_answer_culture_and_ethic_1">Văn hóa giao thông được hiểu tất cả các ý trên\nĐáp án đúng: 1 và 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_culture_and_ethic_2">Đáp án 2 và 3 sai vì phải điều khiển xe đúng làn đường qui định chứ không phải đi làn nào ít phương tiện giao thông và bắt buộc phải đội mũ bảo hiểm khi tham gia giao thông ở bất kỳ tuyến đường nào.\nĐáp án đúng: 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_culture_and_ethic_4">Đáp án 2 sai vì phải giữ nguyên hiện trường để đảm bảo tốt nhất quá trình thu thập chứng cứ\nĐáp án đúng: 1</string>
    <string name="text_explain_answer_culture_and_ethic_3">Đáp án 2 và 3 sai vì phải điều khiển xe đúng làn đường quy định chứ không phải đi làn nào ít phương tiện giao thông và phải dừng, đỗ xe ở nơi quy định chứ không phải để thuận lợi cho việc giao nhận khách và hàng hóa\nĐáp án đúng: 1</string>
    <!--12 câu hỏi kỹ thuật lái xe-->
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_1">Luôn luôn phải đưa đầu xe về nơi nguy hiểm để có thể quan sát được tốt hơn. Đáp án 2 sai vì \"đưa đuôi xe về phía nguy hiểm\". Đáp án đúng là: 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_2">Đáp án 3 sai vì tránh nhau ban đêm không được mở đèn pha, gây chói mắt người đối diện. Đáp án 4 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_3">Phải giảm tốc độ và về số thấp. Đáp án 2 sai vì tăng tốc và không về số thấp. Đáp án đúng: 1</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_4">Đáp án 3 đúng. Việc sử dụng chỉ phanh trước hoặc phanh sau là hành vi thiếu an toàn dễ gây tai nạn nguy hiểm.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_5">Đáp án 3 đúng. Việc sử dụng chỉ phanh trước hoặc phanh sau là hành vi thiếu an toàn dễ gây tai nạn nguy hiểm.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_6">Để đảm bảo an toàn phải áp dụng tất cả các ý trên, đáp án đúng: 4.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_7">Tay ga trên xe máy không có tác dụng điều khiển xe chạy lùi. Để điều khiển xe chạy về phía trước, điều khiển công suất động cơ từ đó giúp ta có thể chạy nhanh chậm theo ý muốn. Đáp án 4 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_8">Gương chiếu hậu có tác dụng để quan sát an toàn phía sau cả bên trái và bên phải trước khi chuyển hướng. Luôn nhớ quan sát gương chiếu hậu trước khi rẽ để đảm bảo an toàn bạn nhé. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_9">Tăng ga từ từ để đảm bảo bạn kiểm soát tốc độ xe máy trong tầm kiểm soát của bạn. Giảm ga thật nhanh để đảm bảo quá trình dừng xe khi gặp chướng ngại vật hoặc cần phanh xe để đảm bảo an toàn. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_driving_unique_10">Khi đi trên đường gồ ghề, đường xóc, nếu người lái ngồi yên trên xe để đi như bình thường thì xe nẩy lên do đường xóc có thể làm cho người lái chóng mệt mỏi và rất khó điều khiển xe. Đáp án 1 đúng.</string>
    <!--Biển báo đường bô-->
    <string name="text_explain_answer_road_sign_1">Biển 1 "Cấm mô tô", không cấm xe gắn máy\nBiển 2 "Cấm ô tô" không cấm xe gắn máy (không phải mô tô).\nNên cả 2 biển đều cho phép xe gắn máy đi vào. Đáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_2">Biển 1 là cấm mô tô 2 bánh đi vào.\nBiển 2 là cấm ô tô.\nBiển 3 là cấm máy kéo.\nĐáp án đúng: 1. (Biển 1)</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_3">Biển 1 là cấm mô tô 2 bánh đi vào.\nBiển 2 là cấm ô tô.\nBiển 3 là cấm máy kéo.\nĐáp án 3 đúng: Biển 2 và biển 3.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_4">Biển 1 "Cấm rẽ trái" không cấm quay đầu xe.\nBiển 2 "Cấm quay xe" không cấm rẽ trái.\nĐáp án 2 đúng: Biển 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_5">Biển 1 "Cấm rẽ trái" không cấm quay đầu xe.\nBiển 2 "Cấm quay xe" không cấm rẽ trái.\nĐáp án 1 đúng: Biển 1.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_6">Biển 1 "Cấm rẽ trái" không cấm quay đầu xe.\nBiển 2 "Cấm quay xe" không cấm rẽ trái.\nĐáp án 2 đúng: Biển 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_7">Biển 1 "Cấm rẽ phải".\nBiển 2 "Cấm rẽ phải và quay xe".\nBiển 3 "Cấm ô tô rẽ phải và quay xe".\nĐáp án 1 đúng: Biển 1 và 2. Lưu ý câu này sẽ hay gây nhầm lẫn</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_8">Biển 1 "Cấm rẽ trái".\nBiển 2 "Cấm rẽ trái và quay xe".\nBiển 3 "Cấm ô tô rẽ trái và quay xe".\nĐáp án 1 đúng: Biển 1 và 2.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_9">Biển 1 "Cấm rẽ trái" không cấm quay đầu xe.\nBiển 2 "Khu vực quay xe". Được phép rẽ trái nên đáp án này đúng.\nĐáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_10">Biển 1 "Cấm rẽ trái" không cấm quay đầu xe.\nBiển 2 "Khu vực quay xe". Biển báo khu vực quay xe là biển báo chỉ dẫn khu vực cho phép quay đầu xe.\nĐáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_11">Biển 1: 123a "Cấm rẽ trái" nhưng không cấm quay đầu xe. Nên được phép quay đầu xe.\nBiển 2. R.301e đặt trước ngã ba ngã tư chỉ được rẽ trái ở phạm vi ngã ba, ngã tư phía sau mặt biển nên không thể quay đầu xe.\nĐáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_12">Biển 1: "Đường cấm".\nBiển 2: "Cấm đi ngược chiều".\nBiển 3: "Cấm đỗ xe".\nĐáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_13">Biển 1: "Đường cấm".\nBiển 2: "Cấm đi ngược chiều".\nBiển 3: "Cấm đỗ xe".\nĐáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_14">Biển 1: "Đường cấm" không cấm xe ưu tiên.\nBiển 2: R.122 "Dừng lại" áp dụng với cả xe ưu tiên.\nBiển 3: P.102 "Cấm đi ngược chiều" không áp dụng với xe ưu tiên.\nĐáp án 2 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_15">Biển 1: "Đường cấm" không cấm xe ưu tiên.\nBiển 2: R.122 "Dừng lại" áp dụng với cả xe ưu tiên.\nĐáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_16">Biển 1 là cấm xe 3 bánh (xe lam).\nBiển 2 cấm xe 3 bánh loại có động cơ (xe lôi máy).\nBiển 3 cấm xe 3 bánh loại không có động cơ.\nĐáp án 4 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_17">Biển 1 là cấm xe 3 bánh (xe lam).\nBiển 2 cấm xe 3 bánh loại có động cơ (xe lôi máy).\nBiển 3 cấm xe 3 bánh loại không có động cơ.\nĐáp án 3 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_18">Biển báo tốc độ tối đi khi tham gia giao thông vào ban đêm trong khoảng thời gian 22h đến 5h.\nĐáp án 1 đúng.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_19">Biển phụ là biến S.501 "Phạm vi tác dụng của biến" xác định chiều dài áp dụng biển chính từ nơi đặt biển.</string>
    <string name="text_explain_answer_road_sign_20">Biển chính là "Đường cấm", có biển phụ thì áp dụng cấm theo biển phụ. Nên Biển 1 và Biển 3 không áp dụng với xe mô tô là câu trả lời đúng.</string>
    <!--Sa hình-->
    <string name="text_explain_sat_figure_1">Đáp án: 2.\nGiải thích: Theo thứ tự:\n1.Không có xe vào giao lộ.\n2. Không có xe ưu tiên.\n3. Theo đường ưu tiên: Xe tải và xe mô tô nằm trên đường ưu tiên nên được đi trước. Trong đó, xe tải đi thẳng nên được đi trước, còn lại là xe mô tô. Tương tự: xe lam và xe con cùng nằm trên đường không ưu tiên, tuy nhiên xe lam đi thẳng nên được đi trước, xe con rẽ trái đi sau cùng.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_2">Đáp án: 3.\nGiải thích: Theo thứ tự:\n1.Không có xe đã vào giao lộ\n2.Không có xe ưu tiên.\n3.Không có biển báo hiệu đường ưu tiên.\n4.Vậy các xe cùng cấp: Xe bên phải trống được đi trước: vậy là xe mô tô đi trước, sau khi mô tô đi rồi thì bên phải xe lam trống nên xe lam đi tiếp theo, cuối cùng là xe tải.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_3">Đáp án: 2.\nGiải thích: xe mô tô gặp biển STOP nên dừng lại nhường đường.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_4">Đáp án: 1.\nGiải thích: Theo thứ tự\n1.Xe lam đã vào giao lộ nên được đi trước.\n2.Xe cứu thương là xe ưu tiên nên đi tiếp theo.\n3.Cuối cùng là xe con</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_5">Đáp án: 2.\nGiải thích: xe cứu thương là xe ưu tiên nên được đi trước.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_6">Đáp án: 1.\nGiải thích: xe con và xe khách đèn xanh nên được đi.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_7">Đáp án: 3.\nGiải thích: xe con và xe tải đèn xanh nên được đi.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_8">Đáp án: 1.\nGiải thích: Xe khách đi sai hướng (lẽ ra phải rẽ trái). Xe tải vượt đèn đỏ. Xe mô tô đi sai hướng (lẽ ra phải rẽ trái)</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_9">Đáp án: 3.\nGiải thích: Nơi giao nhau cùng cấp, không có biển báo hiệu đi theo vòng xuyến thì nhường cho xe bên phải. Bên phải xe mô tô không vướng xe khác nên không phải nhường. Xe mô tô đi trước. Sau khi mô tô đi rồi thì xe tải bên phải không vướng nên đi tiếp theo. Cứ như vậy cho đến hết.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_10">Đáp án: 1.\nGiải thích: Quan sát biển báo phụ bên dưới biển cấm dừng và đỗ, đó là hình xe tải. Ý nghĩa: cấm xe tải dừng và đỗ ở đây.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_11">Đáp án: 2.\nGiải thích: xe con nằm trên đường ưu tiên nên được đi trước.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_12">Đáp án: 1.\nLưu ý: Hướng số 2 cấm xe mô tô nên xe gắn máy vào được.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_13">Đáp án: 1.\nGiải thích: Biển phụ dặt dưới biển báo cấm dừng và đỗ mang ý nghĩa là: Cấm dừng và đỗ phía trước và sau biển này.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_14">Đáp án: 3.\nGiải thích: Xe tải đỗ ngược chiều. Xe mô tô đỗ trên vạch người đi bộ. Xe con cán qua vạch dừng.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_15">Đáp án: 2.\nGiải thích: Có biển báo cấm ô tô kéo mooc. Với lại, theo quy định, ô tô không được kéo xe mô tô.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_16">Đáp án: 2.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_17">Đáp án: 4.\nGiải thích: Xe cùng cấp, xe nào bên phải trống được đi trước.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_18">Đáp án: 1.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_19">Đáp án: 3.\nGiải thích: Xe con vượt qua vạch liền nên vi phạm.</string>
    <string name="text_explain_sat_figure_20">Đáp án: 3.\nGiải thích: Người điều khiển giao thông giơ tay thẳng đứng thì tất cả các xe phải dừng lại, trừ xe đã vào giao lộ.</string>
    <!--======================================== End giải thích đáp án ========================================-->

    <!-- ========================================Câu hỏi điểm liệt (35) ========================================-->
    <string name="question_important_1">Hành vi nào dưới đây bị nghiêm cấm</string>
    <string name="question_important_2">Hành vi đua xe cơ giới, xe máy chuyên dùng không bảo đảm tiêu chuẩn an toàn kỹ thuật và bảo vệ môi trường vào tham gia giao thông đường bộ có bị nghiêm cấm hay không?</string>
    <string name="question_important_3">Cuộc đua xe chỉ được thực hiện khi nào?</string>
    <string name="question_important_4">Người điều khiển phương tiện giao thông đường bộ mà trong cơ thể có chất ma túy có bị nghiêm cấm hay không?</string>
    <string name="question_important_5">Việc lái xe mô tô, ô tô, máy kéo ngay sau khi uống rượu, bia có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_6">Người điều khiển xe ô tô, mô tô, máy kéo trên đường mà trong máu hoặc hơi thở có nồng độ cồn có bị nghiêm cấm không?</string>
    <string name="question_important_7">Sử dụng rượu, bia khi lái xe, nế bị phát hiện thì bị xử lý như thế nào?</string>
    <string name="question_important_8">Theo Luật phòng chống tác hại của rượu, bia, đối tượng nào dưới đây bị cấm sử dụng rượu, bia khi tham gia giao thông</string>
    <string name="question_important_9">Hành vi giao xe cơ giới, xe máy chuyên dùng cho người không đủ điều kiện để điều khiển xe tham gia giao thông có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_10">Hành vi điều khiển xe cơ giới chạy quá tốc độ quy định, giành đường, vượt ẩu có bị nghiêm cấm hay không?</string>
    <string name="question_important_11">Khi lái xe trên đường, người lái xe cần quan sát và đảm bảo tốc dộ phương tiện như thế nào?</string>
    <string name="question_important_12">Phương tiện giao thông đường bộ di chuyển với tốc độ thấp hơn phải đi như thế nào?</string>
    <string name="question_important_13">Trên đường có nhiều làn đường, khi phải điều khiển phương tiện ở tốc độ chậm bạn phải đi ở làn đường nào?</string>
    <string name="question_important_14">Hành vi vượt xe tại các vị trí có tầm nhìn hạn chế, đường vòng, đầu dốc có bị nghiêm cấm hay không?</string>
    <string name="question_important_15">Hành vi lắp đặt, sử dụng còi, đèn không đúng thiết kế của nhà sản xuất đối với từng loại xe cơ giới có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_16">Việc sản xuất, mua bán, sử dụng biển số xe cơ giới, xe máy chuyên dùng được quy định như thế nào trong Luật Giao thông đường bộ?</string>
    <string name="question_important_17">Người lái xe không được vượt xe khác khi gặp trường hợp nào ghi ở dưới đây?</string>
    <string name="question_important_18">Ở phần đường dành cho người đi bộ qua đường, trên cầu, đầu cầu, đường cao tốc, đường hẹp, đường dốc, tại nơi đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt có được quay đầu xe hay không?</string>
    <string name="question_important_19">Người lái xe không được quay đầu xe trong các trường hợp nào dưới đây?</string>
    <string name="question_important_20">Người điều khiển phương tiện giao thông trên đường phố có được dừng xe, đỗ xe trên miệng cống thoát nước, miệng hầm của đường điện thoại, điện cao thế, chỗ dành riêng cho xe chữa cháy lấy nước hay không?</string>
    <string name="question_important_21">Người điều khiển xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy có được phép sử dụng xe để kéo hoặc đẩy các phương tiện khác khi tham gia giao thông không?</string>
    <string name="question_important_22">Khi điều khiển xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy, những hành vi buông cả hai tay; sử dụng xe để kéo, đẩy xe khác, vật khác; sử dụng chân chống của xe quệt xuống đường khi xe đang chạy có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_23">Khi điều khiển xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy, những hành vi nào không được phép?</string>
    <string name="question_important_24">Người ngồi trên xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông có được mạng, vác vật cồng kềnh hay không? </string>
    <string name="question_important_25">Người ngồi trên xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông có được bám, kéo hoặc đẩy các phương tiện khác không?</string>
    <string name="question_important_26">Người ngồi trên xe mô tô hai bánh, ba bánh, xe gắn máy khi tham gia giao thông có được sử dụng ô khi trời mưa hay không?</string>
    <string name="question_important_27">Khi đang lên dốc, người ngồi trên xe mô tô có được phép kéo theo người đang điều khiển xe đạp hay không?</string>
    <string name="question_important_28">Hành vi sử dụng xe mô tô để kéo, đẩy xe mô tô khác bị hết xăng đến trạm mua xăng có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_29">Hành vi vận chuyển đồ vật cồng kềnh bằng xe mô tô, xe gắn máy khi tham gia giao thông có được phép hay không?</string>
    <string name="question_important_30">Trên đường giao thông, khi hiệu lệnh của người điều khiển giao thông trái với hiệu lệnh của đèn hoặc biển báo hiệu thì người tham gia giao thông phải chấp hành theo hiệu lệnh nào?</string>
    <string name="question_important_31">Người lái xe phải làm gì khi quay đầu xe trên cầu, đường ngầm hay khu vực đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt</string>
    <string name="question_important_32">Trên đoạn đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt, cầu đường bộ đi chung với đường sắt thì loại phương tiện nào được quyền ưu tiên đi trước?</string>
    <string name="question_important_33">Người lái xe phải làm gì khi điều khiển xe vào đường cao tốc?</string>
    <string name="question_important_34">Người ngồi trên xe mô tô hai bánh, xe gắn máy phải đội mũ bảo hiểm có cài quai đúng quy cách khi nào?</string>
    <string name="question_important_35">Người điều khiển xe mô tô hai bánh, xe gắn máy có được đi xe dàn hàng ngang; đi xe vào phần đường dành cho người đi bộ và phương tiện khác; sử dụng ô, điện thoại di động, thiết bị âm thanh (trừ trợ thính) hay không?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời câu hỏi điểm liệt ========================================-->
    <string name="answer_important_1_1">Đỗ xe trên đường phố.</string>
    <string name="answer_important_1_2">Sử dụng xe đạp đi trên các tuyến quốc lộ có tốc độ cao.</string>
    <string name="answer_important_1_3">Làm hỏng (cố ý) cọc tiêu, gương cầu, dải phân cách.</string>
    <string name="answer_important_1_4">Sử dụng còi và quay đầu xe trong khu dân cư.</string>
    <string name="answer_important_2_1">Không nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_2_2">Bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_2_3">Bị nghiêm cấm tùy theo các tuyến đường.</string>
    <string name="answer_important_2_4">Bị nghiêm cấm tùy theo loại xe.</string>
    <string name="answer_important_3_1">Diễn ra trên đường phố không có người qua lại.</string>
    <string name="answer_important_3_2">Được người dân ủng hộ.</string>
    <string name="answer_important_3_3">Được cơ quan có thẩm quyền cấp phép.</string>
    <string name="answer_important_4_1">Bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_4_2">Không bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_4_3">Không bị nghiêm cấm, nếu có chất ma túy ở mức nhẹ, có thể điều khiển phương tiện tham gia giao thông.</string>
    <string name="answer_important_5_1">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_5_2">Chỉ được lái ở tốc độ chậm và quãng đường ngắn.</string>
    <string name="answer_important_5_3">Chỉ được lái nếu trong cơ thể có nồng độ cồn thấp.</string>
    <string name="answer_important_6_1">Bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_6_3">Không bị nghiêm cấm, nếu nồng độ cồn trong máu ở mức nhẹ, có thể điều khiển phương tiện tham gia giao thông.</string>
    <string name="answer_important_6_2">Không bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_7_1">Chỉ bị nhắc nhở.</string>
    <string name="answer_important_7_2">Bị xử phạt hành chính hoặc có thể bị xử lý hình sự tùy theo mức độ vi phạm.</string>
    <string name="answer_important_7_3">Không bị xử lý hình sự.</string>
    <string name="answer_important_8_1">Người điều khiển: Xe ô tô, xe mô tô, xe đạp, xe gắn máy.</string>
    <string name="answer_important_8_2">Người ngồi phía sau người điều khiển xe cơ giới.</string>
    <string name="answer_important_8_3">Người đi bộ.</string>
    <string name="answer_important_8_4">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_important_9_1">Chỉ được thực hiện nếu đã hướng dẫn đầy đủ.</string>
    <string name="answer_important_9_2">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_9_3">Được phép tùy từng trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_9_4">Chỉ được phép thực hiện với thành viên trong gia đình.</string>
    <string name="answer_important_10_1">Bị nghiêm cấm tùy từng trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_10_2">Không bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_10_3">Bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_11_1">Chỉ lớn hơn tốc độ tối đa cho phép khi đường vắng.</string>
    <string name="answer_important_11_2">Chỉ lớn hơn tốc độ tối đa cho phép vào ban đêm.</string>
    <string name="answer_important_11_3">Không vượt quá tốc độ cho phép.</string>
    <string name="answer_important_12_1">Đi về phía bên trái.</string>
    <string name="answer_important_12_2">Đi về phía bên phải.</string>
    <string name="answer_important_12_3">Đi ở giữa.</string>
    <string name="answer_important_13_1">Đi ở làn bên phải trong cùng.</string>
    <string name="answer_important_13_2">Đi ở làn phía bên trái.</string>
    <string name="answer_important_13_3">Đi ở làn giữa.</string>
    <string name="answer_important_13_4">Đi ở bất cứ làn nào nhưng phải bấm đèn cảnh báo nguy hiểm để báo hiệu cho các phương tiện khác.</string>
    <string name="answer_important_14_1">Không bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_14_2">Không bị nghiêm cấm khi rất vội.</string>
    <string name="answer_important_14_3">Bị nghiêm cấm.</string>
    <string name="answer_important_14_4">Không bị nghiêm cấm khi khẩn cấp.</string>
    <string name="answer_important_15_1">Được phép.</string>
    <string name="answer_important_15_2">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_15_3">Được phép tùy từng trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_16_1">Được phép sản xuất, sử dụng khi bị mất biển số.</string>
    <string name="answer_important_16_2">Được phép mua bán, sử dụng khi bị mất biển số.</string>
    <string name="answer_important_16_3">Nghiêm cấm sản xuất, mua bán, sử dụng trái phép.</string>
    <string name="answer_important_17_1">Trên cầu hẹp có một làn xe. Nơi đường giao nhau, đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt; xe được quyền ưu tiên đang phát tín hiệu ưu tiên đi làm nhiệm vụ.</string>
    <string name="answer_important_17_2">Trên cầu có từ 02 làn xe trở lên; nơi đường bộ giao nhau không cùng mức với đường sắt; xe được quyền ưu tiên đang đi phía trước nhưng không phát tín hiệu ưu tiên.</string>
    <string name="answer_important_17_3">Trên đường có 2 làn đường được phân chia làn bằng vạch kẻ nét đứt</string>
    <string name="answer_important_18_1">Được phép.</string>
    <string name="answer_important_18_2">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_18_3">Tùy từng trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_19_1">Ở phần đường dành cho người đi bộ qua đường, trên cầu, đầu cầu, đường cao tốc, đường hẹp, đường dốc, tại nơi đường bộ giao nhau cùng mức với đường sắt.</string>
    <string name="answer_important_19_2">Ở phía trước hoặc phía sau của phần đường dành cho người đi bộ qua đường, trên đường quốc lộ, tại nơi đường bộ giao nhau không cùng mức với đường sắt.</string>
    <string name="answer_important_19_3">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_important_20_1">Được dừng xe, đỗ xe trong trường hợp cần thiết.</string>
    <string name="answer_important_20_2">Không được dừng xe, đỗ xe.</string>
    <string name="answer_important_20_3">Được dừng xe, không được đỗ xe.</string>
    <string name="answer_important_21_1">Được phép.</string>
    <string name="answer_important_21_2">Nếu phương tiện được kéo, đẩy có khối lượng nhỏ hơn phương tiện của mình.</string>
    <string name="answer_important_21_3">Tùy trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_21_4">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_22_1">Được phép.</string>
    <string name="answer_important_22_2">Tùy trường hợp.</string>
    <string name="answer_important_22_3">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_23_1">Buông cả hai tay; sử dụng xe để kéo, đẩy xe khác, vật khác; sử dụng chân chống của xe quệt xuống đường khi xe đang chạy.</string>
    <string name="answer_important_23_2">Buông một tay; sử dụng xe để chở người hoặc hàng hóa; để chân chạm xuống đất khi khởi hành.</string>
    <string name="answer_important_23_3">Đội mũ bảo hiểm; chạy xe đúng tốc độ quy định và chấp hành đúng quy tắc giao thông đường bộ.</string>
    <string name="answer_important_23_4">Chở người ngồi sau dưới 16 tuổi.</string>
    <string name="answer_important_24_1">Được mang, vác tùy trường hợp cụ thể.</string>
    <string name="answer_important_24_2">Không được mang, vác.</string>
    <string name="answer_important_24_3">Được mang, vác nhưng phải đảm bảo an toàn.</string>
    <string name="answer_important_24_4">Được mang vác tùy theo sức khỏe của bản thân.</string>
    <string name="answer_important_25_1">Được phép</string>
    <string name="answer_important_25_2">Được bám trong trường hợp phương tiện của mình bị hỏng.</string>
    <string name="answer_important_25_3">Được kéo, đẩy trong trường hợp phương tiện bị hỏng.</string>
    <string name="answer_important_25_4">Không được phép</string>
    <string name="answer_important_26_1">Được sử dụng.</string>
    <string name="answer_important_26_2">Chỉ người ngồi sau được sử dụng.</string>
    <string name="answer_important_26_3">Không được sử dụng.</string>
    <string name="answer_important_26_4">Được sử dụng nếu không có áo mưa.</string>
    <string name="answer_important_27_1">Chỉ được phép nếu cả hai đội mũ bảo hiểm.</string>
    <string name="answer_important_27_2">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_27_3">Chỉ được phép thực hiện trên đường thật vắng.</string>
    <string name="answer_important_27_4">Chỉ được phép khi người đi xe đạp đã quá mệt.</string>
    <string name="answer_important_28_1">Chỉ được kéo nếu đã nhìn thấy trạm xăng.</string>
    <string name="answer_important_28_2">Chỉ được thực hiện trên đường vắng phương tiện cùng tham gia giao thông.</string>
    <string name="answer_important_28_3">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_29_1">Không được vận chuyển.</string>
    <string name="answer_important_29_2">Chỉ được vận chuyển khi đã chằng buộc cẩn thận.</string>
    <string name="answer_important_29_3">Chỉ được vận chuyển vật cồng kềnh trên xe máy nếu khoảng cách về nhà ngắn hơn 2km</string>
    <string name="answer_important_30_1">Hiệu lệnh của người điều khiển giao thông.</string>
    <string name="answer_important_30_2">Hiệu lệnh của đèn điều khiển giao thông.</string>
    <string name="answer_important_30_3">Hiệu lệnh của biển báo hiệu đường bộ.</string>
    <string name="answer_important_30_4">Theo quyết định của người tham gia giao thông nhưng phải đảm bảo an toàn.</string>
    <string name="answer_important_31_1">Không được quay đầu xe.</string>
    <string name="answer_important_31_2">Lợi dụng chỗ rộng và phải có người làm tín hiệu sau xe để đảm bảo an toàn.</string>
    <string name="answer_important_31_3">Lợi dụng chỗ rộng có thể quay đầu được để quay đầu xe cho an toàn.</string>
    <string name="answer_important_32_1">Phương tiện nào bên phải không vướng.</string>
    <string name="answer_important_32_2">Phương tiện nào ra tín hiệu xin đường trước.</string>
    <string name="answer_important_32_3">Phương tiện giao thông đường sắt.</string>
    <string name="answer_important_33_1">Phải có tín hiệu xin vào và phải nhường đường cho xe đang chạy trên đường; khi thấy an toàn mới cho xe nhập vào dòng xe ở làn đường sát mép ngoài; nếu có làn đường tăng tốc thì phải cho xe chạy trên làn đường đó trước khi vào làn đường của đường cao tốc.</string>
    <string name="answer_important_33_2">Phải có tín hiệu xin vào và phải nhanh chóng vượt xe đang chạy trên đường để nhập vào dòng xe ở làn đường sát mép ngoài; nếu có làn đường tăng tốc thì phải cho xe chạy qua làn đường đó để vào làn đường của làn cao tốc.</string>
    <string name="answer_important_34_1">Khi tham gia giao thông đường bộ.</string>
    <string name="answer_important_34_2">Chỉ khi đi trên đường chuyên dùng; đường cao tốc.</string>
    <string name="answer_important_34_3">Khi tham gia giao thông trên đường tỉnh lộ hoặc quốc lộ.</string>
    <string name="answer_important_35_1">Được phép nhưng phải đảm bảo an toàn.</string>
    <string name="answer_important_35_2">Không được phép.</string>
    <string name="answer_important_35_3">Được phép tùy từng hoàn cảnh, điều kiện cụ thể.</string>
    <!-- ========================================Câu hỏi khái niệm và quy tắc ========================================-->
    <string name="question_concepts_and_rules_1">Phần của đường bộ được sử dụng cho các phương tiện giao thông qua lại là gì</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_2">"Làn đường" là gì</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_3">Trong các khái niệm dưới đây, \"dải phân cách\" được hiểu như thế nào là đúng?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_4">"Dải phân cách" trên đường bộ gồm những loại nào?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_5">Người lái xe được hiểu như thế nào trong các khái niệm dưới đây?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_6">Đường mà trên đó phương tiện tham gia gia giao thông được các phương tiện giao thông đến từ hướng khác nhường đường khi qua nơi đường giao nhau, được cắm biển báo hiệu đường ưu tiên là loại đường gì.</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_7">Khái niệm "phương tiện giao thông cơ giới đường bộ" được hiểu như thế nào là đúng?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_8">Khái niệm "phương tiện giao thông thô sơ đường bộ" được hiểu như thế nào là đúng?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_9">"Phương tiện tham gia giao thông đường bộ" gồm những loại nào?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_10">"Người tham gia giao thông đường bộ" gồm những đối tượng nào?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_11">"Người điều khiển phương tiện tham gia giao thông đường bộ" gồm những đối tượng nào dưới đây?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_12">Khái niệm "người điều khiển giao thông" đọc hiểu như thế nào là đúng?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_13">Trong các khái niệm dưới đây, khái niệm "dừng xe" được hiểu như thế nào là đúng?</string>
    <string name="question_concepts_and_rules_14">Khái niệm "đỗ xe" được hiểu như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời khái niệm và quy tắc ========================================-->
    <string name="answer_concepts_and_rules_1_1">Phần mặt đường và lề đường.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_1_2">Phần đường xe chạy.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_1_3">Phần đường xe cơ giới.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_2_1">Là một phần của phần đường xe chạy được chia theo chiều dọc của đường, sử dụng cho xe chạy.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_2_2">Là một phần của phần đường xe chạy được chia theo chiều dọc của đường, có bề rộng đủ cho xe chạy an toàn.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_2_3">Là một phần của phần đường xe chạy được chia theo chiều dọc của đường, có đủ bề rộng cho xe ô tô chạy an toàn.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_3_1">Là bộ phận của đường để ngăn cách không cho các loại xe vào những nơi không được phép.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_3_2">Là bộ phận của đường để phân tách phần đường xe chạy và hành lang an toàn giao thông</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_3_3">Là bộ phận của đường để phân chia mặt đường thành hai chiều xe chạy riêng biệt hoặc để phân chia phần đường của xe cơ giới và xe thô sơ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_4_1">Dải phân cách gồm loại cố định và loại di động.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_4_2">Dải phân cách gồm tường chống ồn, hộ lan cứng và hộ lan mềm.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_4_3">Dải phân cách gồm giá long môn và biển báo hiệu đường bộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_5_1">Là người điều khiển xe cơ giới.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_5_2">Là người điều khiển xe thô sơ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_5_3">Là người điều khiển xe có súc vật kéo.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_6_1">Đường không ưu tiên.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_6_2">Đường tỉnh lộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_6_3">Đường quốc lộ</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_6_4">Đường ưu tiên.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_7_1">Gồm xe ô tô; máy kéo; xe mô tô hai bánh; xe mô tô ba bánh; xe gắn máy; xe cơ giới dùng cho người khuyết tật và xe máy chuyên dùng.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_7_2">Gồm xe ô tô; máy kéo; rơ moóc hoặc sơ mi rơ moóc ddwoj kéo bởi xe ô tô, máy kéo; xe mô tô hai bánh; xe mô tô ba bánh, xe gắn máy (kể cả xe máy điện) và các loại xe tương tự.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_8_1">Gồm xe đạp (kể cả xe đạp máy, xe đạp điện), xe xích lô, xe lăn dùng cho người khuyết tật, xe súc vật kéo và các loại xe tương tự.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_8_2">Gồm xe đạp (kể cả xe đạp máy, xe đạp điện), xe gắn máy, xe cơ giới dùng cho người khuyết tật và xe máy chuyên dùng.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_8_3">Gồm xe ô tô, máy kéo, rơ moóc hoặc sơ mi rơ moóc được kéo bởi xe ô tô, máy kéo.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_9_1">Phương tiện giao thông cơ giới đường bộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_9_2">Phương tiện giao thông thô sơ đường bộ và xe máy chuyên dùng.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_9_3">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_10_1">Người điều khiển, người sử dụng phương tiện giao thông đường bộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_10_2">Người điều khiển, dẫn dắt súc vật; người đi bộ trên đường bộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_10_3">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_11_1">Người điều khiển xe cơ giới, người khiến xe thô sơ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_11_2">Người điều khiển xe máy chuyên dùng tham gia giao thông đường bộ.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_11_3">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_12_1">Là người điều khiển phương tiện tham gia giao thông tại nơi thi công, nơi ùn tắc giao thông, ở bến phà, tại cầu đường bộ đi chung với đường sắt.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_12_2">Là cảnh sát giao thông, người được giao nhiệm vụ hướng dẫn giao thông tại nơi thi công, nơi ùn tắc giao thông, ở bến phà, tại cầu đường bộ đi chung với đường sắt.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_12_3">Là người tham gia giao thông tại nơi thi công, nơi ùn tắc giao thông, ở bến phà, tại cầu đường bộ đi chung với đường sắt.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_13_1">Là trạng thái đứng yên của phương tiện giao thông không giới hạn thời gian để cho người lên, xuống phương tiện, xếp dỡ hàng hóa hoặc thực hiện công việc khác.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_13_2">Là trạng thái đứng yên tạm thời của phương tiện giao thông trong một khoảng thời gian cân thiết đủ để cho người lên, xuống phương tiện, xếp dỡ hàng hóa hoặc thực hiện công việc khác.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_13_3">Là trạng thái đứng yên của phương tiện giao thông không giới hạn thời gian giữ 02 lần vận chuyển hàng hóa hoặc hành khách.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_14_1">Là trạng thái đứng yên của phương tiện giao thông có giới hạn trong một khoảng thời gian cần thiết đủ để cho người lên, xuống phương tiện đó, xếp dỡ hàng hóa hoặc thực hiện công việc khác.</string>
    <string name="answer_concepts_and_rules_14_2">Là trạng thái đứng yên của phương tiện giao thông không giới hạn thời gian.</string>
    <!-- ========================================Câu hỏi Văn hóa và đạo đức lái xe ========================================-->
    <string name="question_culture_and_ethics_1">Khái niệm về văn hóa giao thông được hiểu như thế nào là đúng</string>
    <string name="question_culture_and_ethics_2">Trong các hành vi dưới đây, người lái xe mô tô có văn hóa giao thông phải ứng xử như thế nào?</string>
    <string name="question_culture_and_ethics_3">Trong các hành vi dưới đây, người lái xe ô tô có văn hóa giao thông phải ứng xử như thế nào?</string>
    <string name="question_culture_and_ethics_4">Khi xảy ra tai nạn giao thông, có người bị thương nghiêm trọng, người lái xe và người có mặt tại hiện trường vụ tai nạn phải thực hiện các công việc gì?</string>
    <string name="question_culture_and_ethics_5">Trên đường đang xảy ra ùn tắc, những hành vi nào sau đây là thiếu văn hóa khi tham gia giao thông?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời Văn hóa và đạo đức lái xe ========================================-->
    <string name="answer_culture_and_ethics_1_1">Là sự hiểu biết và chấp hành nghiêm chỉnh pháp luật về giao thông; là ý thức trách nhiệm với cộng đồng khi tham gia giao thông.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_1_2">Là ứng xử có văn hóa, có tình yêu thương con người trong các tình huống không may xảy ra khi tham gia giao thông.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_1_3">Cả ý 1 và 2.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_2_1">Điều khiển xe đi bên phải theo chiều đi của mình; đi đúng phần đường, làn đường quy định; đội mũ bảo hiểm đạt chuẩn, cài quai đúng cách.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_2_2">Điều khiển xe đi trên phần đường, làn đường có ít phương tiện tham gia giao thông</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_2_3">Đội mũ bảo hiểm ở nơi có biển báo bắt buộc đội mũ bảo hiểm</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_3_1">Điều khiển xe đi bên phải theo chiều đi của mình; đi đúng phần đường, làn đường quy định; dừng, đỗ xe đúng nơi quy định; đã uống rượu bia thì không lái xe.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_3_2">Điều khiển xe đi trên phần đường, làn đường có ít phương tiện giao thông; dừng xe, đỗ xe ở nơi thuận tiện hoặc theo yêu cầu của hành khách, của người thân.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_3_3">Dừng và đỗ xe ở nơi thuận tiện cho việc giao nhận hành khách và hàng hóa; sử dụng ít rượu, bia thì có thể lái xe.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_4_1">Thực hiện sơ cứu ban đầu trong trường hợp khẩn cấp; thông báo vụ tai nạn đến cơ quan thi hành pháp luật.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_4_2">Nhanh chóng lái xe gây tại nạn hoặc đi nhờ xe khác ra khỏi hiện trường vụ tai nạn.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_4_3">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_5_1">Bấm còi liên tục thúc giục các phương tiện phía trước nhường đường.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_5_2">Đi lên vỉa hè, tận dụng mọi khoảng trống để nhanh chóng thoát khỏi nơi ùn tắc.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_5_3">Lấn sang làn đường bên trái cố gắng vượt lên xe khác.</string>
    <string name="answer_culture_and_ethics_5_4">Tất cả các ý kiến nêu trên.</string>
    <!-- ========================================Câu hỏi Kỹ thuật lái xe ========================================-->
    <string name="question_driving_unique_1">Khi quay đầu xe, người lái xe cần phải quan sát và thực hiện các thao tác nào để đảm bảo an toàn giao thông?</string>
    <string name="question_driving_unique_2">Khi tránh nhau trên đường hẹp, người lái xe cần phải chú ý những điểm nào để đảm bảo an toàn giao thông?</string>
    <string name="question_driving_unique_3">Khi điều khiển xe trên đường vòng người lái xe cần phải làm gì để đảm bảo an toàn?</string>
    <string name="question_driving_unique_4">Để đạt được hiệu quả phanh cao nhất, người lái xe mô tô phải sử dụng các kỹ năng như thế nào dưới đây?</string>
    <string name="question_driving_unique_5">Những thói quen nào dưới đây khi điều khiển xe mô tô tay ga tham gia giao thông dễ gây tai nạn nguy hiểm.</string>
    <string name="question_driving_unique_6">Khi điều khiển xe mô tô quay đầu người lái xe cần thực hiện như thế nào để đảm bảo an toàn?</string>
    <string name="question_driving_unique_7">Tay ga trên xe mô tô hai bánh có tác dụng gì trong các trường hợp dưới đây?</string>
    <string name="question_driving_unique_8">Gương chiếu hậu của xe mô tô hai bánh, có tác dụng gì trong các trường hợp dưới đây?</string>
    <string name="question_driving_unique_10">Kỹ thuật cơ bản để giữ thăng bằng khi điều khiển xe mô tô đi trên đường gồ ghề như thế nào trong các trường hợp dưới đây?</string>
    <string name="question_driving_unique_9">Để đảm bảo an toàn khi tham gia giao thông, người lái xe mô tô hai bánh cần điều khiển tay ga như thế nào trong các trường hợp dưới đây?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời Kỹ thuật lái xe ========================================-->
    <string name="answer_driving_unique_1_2">Quan sát biển báo hiệu để biết nơi được phép quay đầu; quan sát kỹ địa hình nơi chọn để quay đầu; lựa chọn quỹ đạo quay đầu xe; quay đầu xe với tốc độ tối đa; thường xuyên báo tín hiệu để người, các phương tiện xung quanh được biết; nếu quay đầu xe ở nơi nguy hiểm thì đưa đuôi xe về phía nguy hiểm và đầu xe về phía an toàn.</string>
    <string name="answer_driving_unique_1_1">Quan sát biển báo hiệu để biết nơi được phép quay đầu; quan sát kỹ địa hình nơi chọn để quay đầu; lựa chọn quỹ đạo quay đầu xe cho thích hợp; quay đầu xe với tốc độ thấp; thường xuyên báo tín hiệu để người; nếu quay đầu xe ở nơi nguy hiểm thì đưa đầu xe về phía nguy hiểm đưa đuôi xe về phía an toàn.</string>
    <string name="answer_driving_unique_2_1">Không nên đi cố vào đường hẹp; xe đi ở phía sườn núi nên dừng lại trước để nhường đường; khi dừng xe nhường đường phải đỗ ngay ngắn.</string>
    <string name="answer_driving_unique_2_2">Trong khi tránh nhau không nên đổi số; khi tránh nhau ban đêm, phải tắt đèn pha bật đèn cốt.</string>
    <string name="answer_driving_unique_2_3">Khi tránh nhau ban đêm, phải thường xuyên bật đèn pha tắt đèn cốt.</string>
    <string name="answer_driving_unique_2_4">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_driving_unique_3_1">Quan sát cẩn thận các chướng ngại vật và báo hiệu bằng còi, đèn; giảm tốc độ tới mức cần thiết, về số thấp và thực hiện quay vòng với tốc độ phù hợp với bán kính cong của đường vòng.</string>
    <string name="answer_driving_unique_3_2">Quan sát cẩn thận các chướng ngại vật và báo hiệu bằng còi, đèn; tăng tốc để nhanh chóng qua đường vòng và giảm tốc độ sau khi qua đường vòng.</string>
    <string name="answer_driving_unique_4_1">Sử dụng phanh trước</string>
    <string name="answer_driving_unique_4_2">Sử dụng phanh sau.</string>
    <string name="answer_driving_unique_4_3">Giảm hết ga; sử dụng đồng thời cả phanh sau và phanh trước.</string>
    <string name="answer_driving_unique_5_1">Sử dụng còi.</string>
    <string name="answer_driving_unique_5_2">Phanh đồng thời cả phanh trước và phanh sau.</string>
    <string name="answer_driving_unique_5_3">Chỉ sử dụng phanh trước hoặc chỉ sử dụng phanh sau.</string>
    <string name="answer_driving_unique_6_1">Bật tín hiệu báo rẽ trước khi quay đầu, từ từ giảm tốc độ đến mức có thể dừng lại.</string>
    <string name="answer_driving_unique_6_2">Chỉ quay đầu xe tại những nơi được phép quay đầu.</string>
    <string name="answer_driving_unique_6_3">Quan sát an toàn các phương tiện tới từ phía trước, phía sau, hai bên đồng thời nhường đường cho xe từ bên phải và phía trước đi tới.</string>
    <string name="answer_driving_unique_6_4">Tất cả các ý nêu trên</string>
    <string name="answer_driving_unique_7_1">Để điều khiển xe chạy về phía trước.</string>
    <string name="answer_driving_unique_7_2">Để điều tiết công suất động cơ qua đó điều khiển tốc độ của xe.</string>
    <string name="answer_driving_unique_7_3">Để điều khiển xe chạy lùi.</string>
    <string name="answer_driving_unique_7_4">Cả ý 1 và ý 2.</string>
    <string name="answer_driving_unique_8_1">Để quan sát an toàn phía bên trái khi chuẩn bị rẽ trái.</string>
    <string name="answer_driving_unique_8_2">Để quan sát an toàn phía bên phải khi chuẩn bị rẽ phải.</string>
    <string name="answer_driving_unique_8_3">Để quan sát an toàn phía sau cả bên trái và phên phải trước khi chuyển hướng.</string>
    <string name="answer_driving_unique_8_4">Để quan sát an toàn phía trước cả bên trái và bên phải trước khi chuyển hướng.</string>
    <string name="answer_driving_unique_9_1">Tăng ga thật nhanh, giảm ga từ từ.</string>
    <string name="answer_driving_unique_9_2">Tăng ga thật nhanh, giảm ga thật nhanh.</string>
    <string name="answer_driving_unique_9_3">Tăng ga từ từ, giảm ga thật nhanh.</string>
    <string name="answer_driving_unique_9_4">Tăng ga từ từ, giảm ga từ từ.</string>
    <string name="answer_driving_unique_10_1">Đứng thẳng trên giá gác chân lái sau đó hơi gập đầu gối và khuỷu tay, đi chậm để không nẩy quá mạnh.</string>
    <string name="answer_driving_unique_10_2">Ngồi lùi lại phía sau, tăng ga vượt nhanh qua đoạn đường xóc.</string>
    <string name="answer_driving_unique_10_3">Ngồi lệch sang bên trái hoặc bên phải để lấy thăng bằng qua đoạn đường gồ ghề.</string>
    <!-- ========================================Câu hỏi biến báo đường bộ========================================-->
    <string name="question_road_sign_1">Biển nào dưới đây xe gắn máy được phép đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_2">Biển nào báo hiệu cấm xe mô tô hai bánh đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_3">Khi gặp biển nào thì xe mô tô hai bánh được đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_4">Biển nào cấm quay xe?</string>
    <string name="question_road_sign_5">Biển nào cấm xe rẽ trái?</string>
    <string name="question_road_sign_6">Khi gặp biển nào xe được rẽ trái?</string>
    <string name="question_road_sign_7">Biển nào cấm các phương tiện giao thông đường bộ đường bộ rẽ phải?</string>
    <string name="question_road_sign_8">Biển nào cấm các phương tiện giao thông đường bộ đường bộ rẽ trái?</string>
    <string name="question_road_sign_9">Biển nào cho phép rẽ trái?</string>
    <string name="question_road_sign_10">Biển nào xe quay đầu không bị cấm?</string>
    <string name="question_road_sign_11">Biển nào xe được phép quay đầu nhưng không được rẽ trái?</string>
    <string name="question_road_sign_12">Biển nào là biển "Cấm đi ngược chiều?</string>
    <string name="question_road_sign_13">Biển nào dưới đây các phương tiện không được phép đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_14">Khi gặp biển nào xe ưu tiên theo luật định vẫn phải dừng lại?</string>
    <string name="question_road_sign_15">Biển nào cấm tất cả các loại xe cơ giới và thô sơ đi lại trên đường, trừ xe ưu tiên theo luật định (nếu đường vẫn cho xe chạy được)?</string>
    <string name="question_road_sign_16">Gặp biển nào xe xích lô được phép đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_17">Gặp biển nào xe lam, xe xích lô máy được phép đi vào?</string>
    <string name="question_road_sign_18">Biển báo này có ý nghĩa như thế nào?</string>
    <string name="question_road_sign_19">Chiều dài đoạn đường 500 m từ nơi đặt biển này, người lái xe có được phép bấm còi không?</string>
    <string name="question_road_sign_20">Biển nào xe mô tô hai bánh được đi vào?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời biến báo đường bộ========================================-->
    <string name="answer_road_sign_1_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_1_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_1_3">Cả 2 biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_2_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_2_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_2_3">Biển 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_3_1">Không biển nào.</string>
    <string name="answer_road_sign_3_2">Biển 1 và biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_3_3">Biển 2 và biển 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_3_4">Cả ba biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_4_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_4_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_4_3">Không biển nào.</string>
    <string name="answer_road_sign_4_4">Cả hai biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_5_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_5_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_5_3">Cả 2 biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_6_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_6_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_6_3">Không biển nào.</string>
    <string name="answer_road_sign_7_1">Biển 1 và 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_7_2">Biển 1 và 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_7_3">Biển 2 và 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_7_4">Cả ba biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_8_1">Biển 1 và 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_8_2">Biển 1 và 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_8_3">Biển 2 và 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_8_4">Cả ba biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_9_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_9_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_9_3">Không biển nào.</string>
    <string name="answer_road_sign_10_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_10_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_10_3">Cả 2 biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_11_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_11_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_11_3">Cả 2 biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_12_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_12_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_12_3">Cả ba biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_13_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_13_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_13_3">Biển 1 và 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_14_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_14_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_14_3">Cả ba biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_15_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_15_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_15_3">Cả hai biển.</string>
    <string name="answer_road_sign_16_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_16_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_16_3">Biển 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_16_4">Biển 1 và 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_17_1">Biển 1.</string>
    <string name="answer_road_sign_17_2">Biển 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_17_3">Biển 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_18_1">Tốc độ tối đa cho phép về ban đêm cho các phương tiện là 70 km/h.</string>
    <string name="answer_road_sign_18_2">Tốc độ tối thiểu cho phép về ban đêm cho các phương tiện là 70 km/h.</string>
    <string name="answer_road_sign_19_1">Được phép.</string>
    <string name="answer_road_sign_19_2">Không dược phép.</string>
    <string name="answer_road_sign_20_1">Biển 1 và 2.</string>
    <string name="answer_road_sign_20_2">Biển 1 và 3.</string>
    <string name="answer_road_sign_20_3">Biển 2 và 3.</string>
    <!-- ========================================Câu hỏi sa hình========================================-->
    <string name="question_sat_figure_1">Thứ tự các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_2">Thứ tự các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_3">Trường hợp này xe nào được quyền đi trước?</string>
    <string name="question_sat_figure_4">Thứ tự các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_5">Xe nào được quyền đi trước trong trường hợp này?</string>
    <string name="question_sat_figure_6">Theo tín hiệu đèn, xe nào được phép đi?</string>
    <string name="question_sat_figure_7">Theo tín hiệu đèn, xe nào được quyền đi là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_8">Các xe đi theo mũi tên, xe nào vi phạm quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_9">Thứ tự các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_10">Trong trường hợp này xe nào đỗ vi phạm quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_11">Xe nào được quyền đi trước?</string>
    <string name="question_sat_figure_12">Theo mũi tên, những hướng nào xe gắn máy đi được?</string>
    <string name="question_sat_figure_13">Xe nào đỗ vi phạm quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_14">Xe nào đỗ vi phạm quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_15">Xe tải kéo mô tô ba bánh như hình này có đúng quy tắc giao thông không?</string>
    <string name="question_sat_figure_16">Xe nào được quyền đi trước trong trường hợp này?</string>
    <string name="question_sat_figure_17">Thứ tự các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_18">Xe nào được quyền đi trước trong trường hợp này?</string>
    <string name="question_sat_figure_19">Xe nào vi phạm quy tắc giao thông?</string>
    <string name="question_sat_figure_20">Các xe đi như thế nào là đúng quy tắc giao thông?</string>
    <!-- ========================================Câu trả lời sa hình========================================-->
    <string name="answer_sat_figure_1_1">Xe tải, xe lam, xe con, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_1_2">Xe tải, mô tô, xe lam, xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_1_3">Xe lam, xe tải, xe con, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_1_4">Xe lam, xe tải, xe con, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_2_1">Xe tải, xe lam, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_2_2">Xe lam, xe tải, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_2_3">Mô tô, xe lam, xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_2_4">Xe lam, mô tô, xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_3_1">Mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_3_2">Xe con</string>
    <string name="answer_sat_figure_4_1">Xe lam, xe cứu thương, xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_4_2">Xe cứu thương, xe con, xe lam.</string>
    <string name="answer_sat_figure_4_3">Xe con, xe lam, xe cứu thương.</string>
    <string name="answer_sat_figure_5_1">Mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_5_2">Xe cứu thương</string>
    <string name="answer_sat_figure_6_1">Xe con và xe khách.</string>
    <string name="answer_sat_figure_6_2">Mô tô</string>
    <string name="answer_sat_figure_7_1">Xe khách, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_7_2">Xe tải, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_7_3">Xe con, xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_8_1">Xe khách, xe tải, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_8_2">Xe tải, xe con, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_8_3">Xe khách, xe con, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_9_1">Xe khách, xe tải, mô tô, xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_9_2">Xe con, xe khách, xe tải, mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_9_3">Mô tô, xe tải, xe khách, xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_9_4">Mô tô, xe tải, xe con, xe khách.</string>
    <string name="answer_sat_figure_10_1">Xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_10_2">Xe con và mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_10_3">Cả ba xe.</string>
    <string name="answer_sat_figure_10_4">Xe con và xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_11_1">Xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_11_2">Xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_11_3">Xe lam.</string>
    <string name="answer_sat_figure_12_1">Cả ba hướng.</string>
    <string name="answer_sat_figure_12_2">Hướng 1 và 3.</string>
    <string name="answer_sat_figure_12_3">Chỉ hướng 1.</string>
    <string name="answer_sat_figure_13_1">Cả hai xe.</string>
    <string name="answer_sat_figure_13_2">Không xe nào vi phạm.</string>
    <string name="answer_sat_figure_13_3">Chỉ xe mô tô vi phạm.</string>
    <string name="answer_sat_figure_13_4">Chỉ xe tải vi phạm.</string>
    <string name="answer_sat_figure_14_1">Mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_14_2">Xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_14_3">Cả ba xe.</string>
    <string name="answer_sat_figure_14_4">Mô tô và xe tải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_15_1">Đúng.</string>
    <string name="answer_sat_figure_15_2">Không đúng.</string>
    <string name="answer_sat_figure_16_1">Xe lam.</string>
    <string name="answer_sat_figure_16_2">Xe xích lô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_17_1">Xe lam, mô tô, xe con, xe đạp.</string>
    <string name="answer_sat_figure_17_2">Xe con, xe đạp, mô tô, xe lam.</string>
    <string name="answer_sat_figure_17_3">Xe lam, xe con, mô tô + xe đạp.</string>
    <string name="answer_sat_figure_17_4">Mô tô + xe đạp, xe lam, xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_18_1">Mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_18_2">Xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_19_1">Xe khách.</string>
    <string name="answer_sat_figure_19_2">Mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_19_3">Xe con.</string>
    <string name="answer_sat_figure_19_4">Xe con và mô tô.</string>
    <string name="answer_sat_figure_20_1">Các xe ở phía tay phải và tay trái của người điều khiển được phép đi thẳng.</string>
    <string name="answer_sat_figure_20_2">Cho phép các xe ở mọi hướng được rẽ phải.</string>
    <string name="answer_sat_figure_20_3">Tất cả các xe phải dừng lại trước ngã tư, trừ những xe đã ở trong ngã tư được phép tiếp tục đi.</string>
    <!-- ========================================Mẹo thi lý thuyết ========================================-->
    <string name="text_tip_1">Cấp phép</string>
    <string name="text_tip_2">Nồng độ cồn</string>
    <string name="text_tip_3">Khoảng cách an toàn tối thiểu</string>
    <string name="text_tip_4">Hỏi về tuổi (T)</string>
    <string name="text_tip_5">Trên đường cao tốc, trong đường hầm, đường vòng, đầu dốc, nơi tầm nhìn hạn chế</string>
    <string name="text_tip_6">Tại nơi giao nhau không có tín hiệu đèn</string>
    <string name="text_tip_7">Biển báo cấm</string>
    <string name="text_tip_8">Nhất chớm, nhì ưu, tam đường, tứ hướng</string>
    <string name="text_tip_9">Thứ tự ưu tiên với xe ưu tiên: Hỏa - Sự - An - Thương</string>
    <string name="text_tip_10">Các hạng giấy phép lái xe</string>
    <string name="text_tip_11">Phân nhóm biển báo hiệu: bao gồm</string>
    <string name="text_tip_12">Tốc độ tối đa trong khu vực đông dân cư</string>
    <string name="text_tip_13">Tốc độ tối đa ngoài khu vực đông dân cư (trừ đường cao tốc)</string>
    <string name="text_tip_14">Tăng số, giảm số</string>
    <string name="text_tip_15">Phương tiện giao thông đường bộ</string>
    <string name="text_tip_16">Phương tiện tham gia giao thông đường bộ</string>
    <string name="text_tip_17">Xe máy chuyên dùng</string>
    <string name="text_tip_18">Hiệu lệnh người điều khiển giao thông</string>
    <string name="text_tip_20">Nghiệp vụ vận tải</string>
    <string name="text_tip_21">Kỹ thuật lái xe</string>
    <string name="text_tip_22">Các quy tắc sa hình khác</string>
    <!--================Tip Content=====================-->
    <string name="text_tip_content_1">- Đường cấm dừng, cấm đỗ, cấm đi do UBND cấp tỉnh cấp\n-Xe quá khổ, quá tải do: cơ quan quản lý đường bộ có thẩm quyền cấp phép</string>
    <string name="text_tip_content_2">Người điều khiển xe mô tô, ô tô, máy kéo trên đường mà trong máu hoặc hơi thở có nồng độ cồn: Bị nghiêm cấm</string>
    <string name="text_tip_content_3">– 35m nếu vận tốc lưu hành(V) = 60 (km/h)\n- 55m nếu V:60 - 80\n- 70m nếu V:80 - 100\n- 100m nếu V: 100 - 120\n- Dưới 60km/h: Chủ động và đảm bảo khoảng cách.</string>
    <string name="text_tip_content_4">- Gắn máy: 16 tuổi (dưới 50 cm3)\n- Mô tô + B1 + B2: 18 tuổi</string>
    <string name="text_tip_content_5">- Không được quay đầu xe, không lùi, không vượt\n- Không được vượt trên cầu hẹp có một làn xe.\n- Không được phép quay đầu xe ở phần đường dành cho người đi bộ qua đường.\n- Cấm lùi xe ở khu vực cấm dừng và nơi đường bộ giao nhau.</string>
    <string name="text_tip_content_6">- Có vòng xuyến: Nhường đường bên trái\n- Không có vòng xuyến nhường bên phải</string>
    <string name="text_tip_content_7">Cấm ô tô (Gồm: mô tô 3 bánh, xe Lam, xe khách) —> Cấm xe tải —> Cấm máy kéo —> Cấm rơ moóc, sơ mi rơ moóc</string>
    <string name="text_tip_content_8">- Nhất chớm: xe nào chớm tới vạch trước thì được đi trước.\n- Nhì ưu: xe ưu tiên được đi trước. Thứ tự xe ưu tiên: Hỏa-Sự-An-Thương (Cứu hỏa - Quân sự - Công An - Cứu thương - Hộ đê - Đoàn xe tang).\n- Tam đường: xe ở đường chính, đường ưu tiên.\n- Tứ hướng: thứ tự hướng: bên phải trống - rẽ phải - đi thẳng - rẽ trái.</string>
    <string name="text_tip_content_9">- Hỏa: Xe cứu hỏa\n- Sự: Xe quân sự\n- An: Xe công an\n- Thương: Xe cứu thương\n- Xe hộ đê, xe đi làm nhiệm vụ khẩn cấp\n- Đoàn xe tang</string>
    <string name="text_tip_content_10">- A1 mô tô dưới 175 cm3 và xe 3 bánh của người khuyết tật\n- A2 mô tô 175 cm3 trở lên</string>
    <string name="text_tip_content_11">- Biển nguy hiểm (hình tam giác vàng)\n- Biển cấm (vòng tròn đỏ)\n- Biển hiệu lệnh (vòng tròn xanh)\n- Biển chỉ dẫn (vuông hoặc hình chữ nhật xanh)\n- Biển phụ (vuông, chữ nhật trắng đen): Hiệu lực nằm ở biển phụ khi có đặt biển phụ</string>
    <string name="text_tip_content_12">- 60km/h: Đối với đường đôi hoặc đường 1 chiều có từ 2 làn xe cơ giới trở lên\n- 50km/h: Đối với đường 2 chiều hoặc đường 1 chiều có 1 làn xe cơ giới</string>
    <string name="text_tip_content_13">- Xe máy chuyên dùng, xe gắn máy (kể cả xe máy điện) và các loại xe tương tự trên đường bộ (trừ đường cao tốc): 40km/h\n- Xe cơ giới, xe máy chuyên dùng trên đường cao tốc phải tuân thủ tốc độ tối đa, tốc độ tối thiểu và không vượt quá: 120km/h</string>
    <string name="text_tip_content_14">- Tăng 1 giảm 2 (giảm số chọn ý có từ vù ga)</string>
    <string name="text_tip_content_15">- Bao gồm phương tiện giao thông cơ giới đường bộ và phương tiện giao thông thô sơ đường bộ.</string>
    <string name="text_tip_content_16">Gồm phương tiện giao thông đường bộ và xe máy chuyên dùng</string>
    <string name="text_tip_content_17">Gồm xe máy thi công, xe máy nông nghiệp, lâm nghiệp và các loại xe đặc chủng khác sử dụng và mục đích quốc phòng, an ninh có tham gia giao thông đường bộ</string>
    <string name="text_tip_content_18">- Giơ tay thẳng đứng: Tất cả dừng, trừ xe đã ở trong ngã tư được phép đi\n- Giang ngang tay: Trái phải đi; trước sau dừng\n- Tay phải giơ trước: Sau, phải dừng, trước rẽ phải, trái đi các hướng, người đi bộ qua đường đi sau người điều khiển.</string>
    <string name="text_tip_content_21">- Xe mô tô xuống dốc dài cần sử dụng cả phanh trước và phanh sau để giảm tốc độ.\n- Thực hiện quay đầu xe với tốc độ thấp.</string>
    <string name="text_tip_content_20">- Không lái xe liên tục quá 4 giờ.\n- Không làm việc 1 ngày của lái xe quá 10 giờ.\n- Người kinh doanh vận tải không được tự ý thay đổi vị trí đón trả khách.\n- Vận chuyển hàng nguy hiểm phải có giáy phép.</string>
    <string name="text_tip_content_22">- Thứ tự ưu tiên không vòng xuyến: Xe vào ngã ba, ngã tư trước - xe ưu tiên - đường ưu tiên - đường cùng cấp theo thứ tự bên phải trống - rẽ phải - đi thẳng - rẽ trái.\n- Giao nhau cùng cấp có vòng xuyến: Chưa vào vòng xuyến thì ưu tiên xe bên phải; đã vào vòng xuyến ưu tiên xe từ bên trái tới.\n- Xe xuống dốc phải nhường đường cho xe đang lên dốc</string>
</resources>